日本帶天竺鼠翻香港

同女朋友係日本留學養左隻鼠
2，3年後諗住帶翻黎香港
想請問下有經驗嘅到時應該有咩程序要做 想計劃下先
thanks

推呀
已經一半一半
唔好輸輿論

用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架

去呀

退翻目錄揀種類

之前去日本見到隻好靚 好想帶返嚟

日本真係好多 買嘅價錢都唔貴 貴在保險同養嘅洗費

出世紙
針卡
檢疫報告
佢自己既機票

我覺得貴過hk 唔知係咪我去嗰間貴呢
我見到一隻要千幾二千 不過好靚
但零食草磚嗰啲好平 係草同保健品貴

係籠貴 一萬円左右 但市面上好多籠都唔合規格 最好係DIY

香港啲鋪頭天竺鼠平係因為無靚野，morph選擇又小

熟肉就可以

有靚嘅 1000-1500左右一隻 但都係平過日本
我之前喺日本見到靚嘅多數都2千up

第一張食得好激動咁

呢家養緊果隻7千円左右 見到靚D嘅萬幾円

佢係搶住黎食

1823幫到你

到時未死先講

呢家E-MAIL咗漁農處 但等緊佢覆

煮熟左先帶就OK

我唔食野味嫁

我喺難波見到嗰啲成2萬yen
有冇日本草介紹

但都係USA産
係mix嘅但隻野會挑自己鐘意嗰隻草出黎食先
吹脹

竹鼠刺蝟共歡讌
年年都食 福壽延綿

去Amazon睇下先